3月CSL完約 請出招

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G Corp Plan

自由鳥
輸入推薦碼 CD259額外送你4GB (會分2GB+ 2GB咁送)

無合約 + 無行政費
本地4G 21Mbps月費計劃
網絡由SmarTone支援

HK$140 12GB*
#1-6am數據任用
無限通話分鐘

HK$120 7GB*
#1-6am數據任用
無限通話分鐘

HK$90 5GB*
3000通話分鐘

另有學生優惠計劃

* 用完後仍可以不高於128Kbps速度繼續無限上網，或你可追加4G LTE (21Mbps)本地流動數據用量($20/1GB 、 $60/5GB 或 $100/10GB)於該賬單月內使用。
# 此時段內所使用數據均不會於月費計劃數據中扣除。